誰人曾介意我也不好受 為我出頭 碰過我的手

原來沒有 從來都沒有

纏綿邂逅 完全虛構